成日買日韓口罩既人可唔可以靜少少？家下人地仲爆得勁過香港

留翻d俾人地用啦, 真係一邊又屌人廢, 一邊又繼續搶, 仲講國際支持, 下年分分鐘俾人屌返轉頭

根本同支那人一樣
爆買人地d野

不過算啦係咁
人地做就係錯
自己做就無問題

好笑既係出黎踩日韓, 叫人地滅國
國際戰線(敵對)

唔想俾人地買咪限制出口 又係你呢d左膠係度嘈嘈嘈

限制出口 私人只可以帶5個離境
郵寄全面禁止

聖人MODE

理撚得你 我冇罩用中招係咪入你數？

咁啲日本人係咪會戴先，似係信政府，唔戴，發燒都要翻工

同埋香港係因為戴晒先冇爆咁勁，變唔戴應該都會爆得勁

因為戴晒先唔爆，唔係唔戴都冇事

利申用台灣口罩，就黎冇晒